敗寇方丈個統計數據造假 有冇得告？

大家係到普天同慶 錦上添花之餘
都唔好忘記要雪中送屎俾方丈

唔知佢果陣招廣告
用假統計數據
人地告佢咪會仆街？

高登真係越黎越似中共
有錯唔認,獨裁,滅聲
仲要造假民意

所以佢浄出數字，冇話等於乜嘢

😏😏😏

關唔關事

芝心大律絲

如果方丈同廣告商傾果陣

當中以人流帖量作引用賣點

而賣點同交易涉及利益有直接關係

而家再證明佢既賣點係造假

咁會唔會有得告

純粹問下 學術討論啫
廣告商俾條___路方丈行下啦

窮寇莫追

斬草除根

斬草不除根
春風吹又生

咁wor，如果佢以當時流量去sell嘅話，佢無講大話。如果依家用依家流量但作大個數or 煲大個數，嘿嘿嘿

伸脷 非法律意見

我諗緊啲 advertisement contracts 會唔會有break clause. 姐係如個一段時間唔夠 x流量,就可以terminate contract.

比我做我會加㗎，不過違約、未能做到合約要求等係民事
同胡仙案嘅詐騙唔同

但係如果佢明知有呢個clause 佢仲keep住做假數，等啲廣告商唔知and唔同佢解約，咁咪可以中s16A fraud （好似係）。

civil case 搞得黎都一年半載
仲要個burden of proof 係P 度，而server data 係早洩度，d Ps 都有d 難搞

seek specific discovery 應該都做到既。

難講
個case 係founded on 流量，但Ps 自己無concrete data prove but to seek discovery
老爺分分鐘當你fishing

所以不如report ccb 等ccb 查好過

咁真係要睇流量係點define. 正常睇應該係view and clicks. P 冇view data 姐，但係有clicks data, 都可以話有prima facie case 掛

真係要睇清楚份agreement 先知

同埋如果份野係between google and fevaworks，d 廣告商未必告得？

真係要睇清楚份agreement 先知

同埋如果份野係between google and fevaworks，d 廣告商未必告得？[/quote]

Google ad 嗰啲應該好難攪架啦。佢自己冇其他ad 咩？（真心唔知）

我用google 可能用錯例子，我意思係agent
如果份agt 係between agent and fevaworks ge 話，咁廣告商as a non-signing party to the agreement 未必有case against fevaworks （我都唔熟廣告呢行 ）

Contracts (Rights of Third Parties) Ordinance 係呢啲時候係唔係應該用得？

不過咁講，如果每人自己告，damages都唔有冇HK$50,000. 咁全部去晒small claim 都幾on9.

唉。。。點解香港冇class action and (us style) punitive damages

實際上如果有位入到
其實唔係話追討到幾多金額
而係一有位入左
上左毒果
佢公司影像同早洩先係正式玩完唔俾翻身

lm

巴打可唔可以略略解釋下咩黎？